每日郵報：HunterBiden的laptop含克林頓夫婦，特勤局官員和大部分奧巴馬內閣的電話號碼以及他的性和毒品成癮

獨家：亨特·拜登廢棄筆記本電腦的國家安全噩夢，其中包含克林頓夫婦，特勤局官員和大部分奧巴馬內閣的電話號碼以及他的性和毒品成癮-所有這些都由密碼Hunter02保護

EXCLUSIVE: National security nightmare of Hunter Biden's abandoned laptop containing phone numbers for the Clintons, Secret Service officers and most of the Obama cabinet plus his sex and drug addictions - all secured by the password Hunter02

轟呀

課金上咸網=性成癮？
咁連登仔一個都走唔甩

From：KathyChung

又一單証明蚑種偉大民瀆復興中！！！

邊個嚟？

好勁呀

藍絲話全部蘋果日報作既

人地課左兩萬幾美金比咸網
連登仔有無呀

佢課左十幾萬WO 連登仔邊得

二千幾終生pornhub ac

香港人嚟？
大陸鍾姓唔係咁拼

Zhong

乜撚柒都連登仔...................扣唔厭？